我連續發咗同一個惡夢幾個月，有冇人可以解解佢？

其實由細個開始，我成日會發埋啲奇怪嘅就惡夢，而大部分都係喺我屋企發生，大部分都係有人望住我。

好似以前咁，我試過發夢畀人追，我沖翻屋企鎖門入房，後尾見到追我嘅嗰個男人，喺我房窗望住我。（我間房喺2樓，望住我嗰個係一個好巨大嘅人）

而今次呢個夢，我持續發咗成半年有多，以前都係得1個發展，但啱啱瞓醒，夢入面有咗新嘅發展，而我就起咗身，心跳跳得好快。

驚我文字表達唔好，所以我都有畫埋出嚟。

呢個係我屋企嘅門，夢入面嘅屋企同現實一樣

呢條臭閪就係成日𥄫我嗰條女，佢試過喺呢度望住我

又試過喺呢個細位望住我

冇錯，條女係永遠笑住咁望我。

而去到啱啱嘅夢境，今次個場影闊咗。

呢啲係我門口左手邊嘅窗

今次窗外面有佢嘅黑影

以下圖畫可能有啲不安

今次佢打開窗，側住頭，笑住咁望我

去到呢度，我就嚇醒咗，個心係咁跳瞓唔翻所以打咗呢篇文出嚟。希望有巴絲識解夢，或者係知道有咩辦法唔再發呢個夢。我唔想再夢到個女人了

多謝你睇到呢度。

嘩屌你睇到我起晒雞皮

對唔住，但好過夜晚先睇到嘅

睇完我都覺得自己今晚會見到樓主講嘅女人

樓主畫得好creepy

我睇到笑左
依排7月有冇踩到野同講錯野呀
條女靚唔靚 笑得好鬼異？？
小心瞓覺有鬼壓床出現之後聽到有把女聲同你講
「跟我落嚟啦」 之後會feel到有到力扯你隻腳落地
我試過

我對條女個樣印象好撚深刻

哇屌 點解你要畫得咁心寒 畫可愛少少唔得咩

我個夢真係咁creepy

個女你識唔識架

我冇啊應該，因為個夢都持續咗好耐，應該唔係呢啲靈異野掛，巴打唔好嚇我

我唔識畫畫，sorry

唔識，如果識佢我依家即刻打到佢碌柒

哇屌幾恐怖

樓主近排有冇被野搞

可唔可以幫下我，成日間唔時先發呢個夢

你前世係隻蒼鼠

今晚再發依個夢 就主動同佢媾通啦⋯⋯
問下佢野 改變夢境
樓主絲定巴

衛斯理

冇啊應該，冇病冇痛，精神都唔錯

d鬼通常一開始都係夢境出現
之後慢慢就係現實比你見到
最後你就...

利申：睇左廿年鬼片

咁個女人就係我上世嘅主人？

唔識解夢
好驚今晚發夢夢見你呢個情景

咪嚇樓主啦

係
佢成日喺籠外面裝你

幾合理

真
少驚

我唔記得佢有冇同我講過野，因為講野呢part好模糊我冇打落去。

如果有嘅話，應該係一句「你以後都走唔甩㗎啦」類似咁

我絲

好似以前咁，我試過發夢畀人追，我沖翻屋企鎖門入房，後尾見到追我嘅嗰個男人
點解你圖變咗女人

認真，搵個師博睇下好喎
聽落似撞野，仲越黎越勁

唔好嚇我

樓主可以考慮下講鬼故

好好笑啊dllm,建議你睇呢個，同你個夢好似

追我嗰個男人係以前嘅夢嚟。

今次女人呢個係新嘅，2個夢嚟！

真心咩但都持續好耐，身體冇事喎

屌⋯⋯今晚攬住把金錢劍瞓啦
一入到夢境就同佢隻揪

唔好啦我唔想大家嚇親

點解唔開響神秘台

我都想我係講緊故仔

本來一啲都唔恐怖，樓主你畫到超恐怖，懷疑樓主想乘機落人降頭

好恐怖 有冇人解到

屋企得我一個，我冇見過我屋企人喺個夢，希望我唔好再發我唔夠抽

我發誓唔係，亦都冇心畫到咁得人驚但我驚我表達得唔好你地會以為我假膠如果有咩誤會嘅我同你講聲對唔住

完全明白有幾驚
最恐怖係夢境同屋企環境一模一樣
有一排又係成日發惡夢
夢見有個人係我間房望實訓緊覺既我
跟住驚到不停想尖叫/跑去爸媽房/開枱燈令自己醒
但冇一樣野做到
仲要有時連續兩三次以為自己醒咗
但原來仲係個夢入面
掙扎好耐終於郁到開到枱燈逼自己醒之後
成身出哂冷汗 跟住成晚唔洗訓

有個咁樣衰嘅主人，不了不了

港女養蒼鼠

你個夢聽到都心寒，但依家仲有冇？

比你畫得好恐怖

我都發過類似
又係以為自己醒咗原來仲喺個夢入邊

樓主唔好睇 會嚇親

嚇能死

你係咪之前開過po點解好似睇過咁

插圖同敍事唔錯

冇唔通有人同我發同一個夢

好似以前咁，我試過發夢畀人追，我沖翻屋企鎖門入房，後尾見到追我嘅嗰個男人，喺我房窗望住我。

而段似層相識

近排都試過發左次夢中夢，係夢中夢入面俾隻鬼係咁捉住我條頸，係咁扯我啲頭髮，之後夢中夢既我嚇到醒左，點知夢中既我又遇到同一個情節，夢中既我又嚇到醒左
自己講完都覺得好亂

我都有由細發到大嘅夢

不過係畀人追殺 我不斷逃走

真係好辛苦 次次都嚇餐死

恐懼戰醒好奇心多謝你加密

但都要屌翻句

明知人驚仲要po啲恐怖圖做乜鳩

巴打依家仲有發呢個夢？

夢中夢

琴晚先發完
仲記得係夢入面驚到想入爸媽房一齊訓
跟住行到門口 見到爸爸係房入面
門口有幾個唔識既男人望住我笑唔比我入去
跟住又嚇到醒咗 唔記得係真係醒定咩
但個刻知道自己原來又仲係夢入面

呢啲夢其實都纏繞咗我幾年
但我覺得唔係撞鬼既
間屋以前係婆婆住 我相信佢會保護我
所以你都唔好太擔心！

夢真係好得人驚

你未來老公出現左 應該係個仆街 而你呢世都擺脫唔到佢
呢個女人係未來嘅你

前日先又發多次

每次都係同一場景

但每個夢都向唔同方向跑

我依家男朋友對我好好的

辛苦哂，有冇試過有啲新發展？
聽人講畀人追殺係壓力過大

你依家男朋友唔代表係你未來老公最慘係

聽人講發夢中夢會有唔好既事發生

會唔會係撞左野或者比野搞
去觀音廟度裝注香可能會好啲

條女咩樣
有冇試過喺夢入面mit自己手臂迫自己醒

好恐怖
樓主仔定女

建議你去廟到拜一拜，你困左係個夢到點算

唔好自己嚇自己

樓主見到八尺大人？

八尺大人睇圖已經嚇親

就係發咗好耐先靈異

唔係條臭閪冇咁高

真係似撞嘢迷信都咁話

無

從來都係走走走

不過走嘅過程中會不斷玩啲心理戰

例如會放啲自己嘅嘢去第二條路fake人

匿埋喺佢哋附近

你呢種夢係代表你份人做野好認真，好詳細
但係經常都怕自己做得唔好
日常生活上應該都算係解決問題叻嘅人
雖然解決問題能力强，但都有壓力
個人放鬆少少可能會好啲

諗起好耐好耐之前睇過professor powpoew嘅片

有一排成日及夢都同鬼怪有關最後驚驚地搵左啲方法驅邪就冇咩事

我睇你都似俾鬼跟

我都試過連續兩三晚發同一個惡夢
最後個晚我未郁就意識到 呀屌陣間轉角會撞野
之後就諗到原來發緊夢 我仲變左把武器出黎
但無幾耐就醒左，成功達成唯一一次清醒夢，雖然好短
之後就無再發過呢個夢

樓主加油，睇下會唔會知道自己發夢

雲海話佢阿媽以前試過連續兩個星期有個女人同佢講同一樣野話佢大個女希望佢可以黎探佢。

後尾同佢阿婆講先知原來而個女人係佢阿公以前被逼娶落既老婆，有精神病，結婚後佢外公走佬去上海冇同過房跟住過左一年個女人就死左。

臨死前話佢都知佢外公唔想娶佢係被逼既，佢只希望將來佢外公再娶老婆等子女大左可以去探一探佢。而個秘密全屋企得佢外婆知道。我覺得同你既case幾相似。

我揾咗好撚耐，終於知條女似邊個

唔知大家有冇聽過有隻game個名叫恐怖之森，條女個樣有啲似佢，但頭髮長少少

不過有H版 之後冇咁驚

你係唔係發緊呢啲夢嘅時候都住喺同一個地方？

父母有無落過仔/流產去拜拜啦

呢排個人學業上都真係幾大壓力似係呢個

冇錯，直頭我屋企嚟，一模一樣

而家有惡夢 都會大叫光復香港
之後個夢就會變正常

一樣樣

屌你 樓主畫得好撚恐怖

呢個男人？

拜一拜好d wo ching
紙紮鋪問下就得

唔好禁入去睇，高清圖嚟屌你老母，又畀你嚇多次

我都諗起尋夢

你老母畀狗屌啦，成撚日擺啲高清核突圖出嚟搏咩，見一個block一個

#98
Dllm

我都試過發類似嘅夢

唔係啊
我嘅意思係：
你有冇搬過屋？係咪你一直都住喺同一個地方，然後一直都發呢個夢

試下喺夢度，捉條女入房扑野

你咁善良 應該冇事 個夢就唔好諗啦
人善天不欺 諗多d開心野

Between 畫得幾好

如果係真嘅
認真 去車公黃大仙拜下

屌 有畫面
日光日白睇到打左個冷震

冇搬過，應該斷斷續續發咗半年以上

好，我揾一日去拜下先，希望唔關事

Ching 試下睇依條片
有講啲常見嘅怪夢
佢話俾人or 動物or unknown 追
係因為你平時經常感到焦慮
同埋你係咁逃避生活上嘅某樣嘢
未諗到點去面對佢
我之前都係咁發夢俾人追
個人都會力不從心跑唔得快

又係好細個嘅時候發過好長時間嘅惡夢
有兩個印度人喺我屋企走廊
逐步行近我屋企
然後我好驚好驚 行去閂門
但唔知點解閂唔到 佢哋好大力想闖入嚟
之後我得自己一個 用晒全身嘅力壓着對門
最後順利閂到 但係佢哋話咩小心啲
兒時陰影

要唔要試下性交轉運？
我可以幫你手試

sorry

成日打恐怖驚，夜晚都會發惡夢
有時會開口夢鳩叫，嚇親Roomate
但我會繼續玩

幾時先有silent hill 零 重作或者新作

呢啲夢好正！好似電影電視劇咁，希望唔好爛尾

正評係俾你啲圖嘅

講返正題
夢境係人類嘅潛意識
可能係樓主你太在意人哋點睇你
所以會成日凝住有人望你
其實講到最尾都係壓力問題

利申完全係9up 一啲都唔識

樓主你開始發呢個夢嗰排，身邊有冇出現一啲俾你好大壓力嘅女性，而嗰個女性到而家都仲喺同你有交流？
一般嚟講，
夢裡面俾人追應該代表壓力大、覺得時間唔夠用
俾人昅應該代表缺乏安全感、好在意人哋點睇你
但持續咁耐嘅夢就真係好少有

其實幾靚女

我開po就係希望唔好再發呢個夢，而你就想我發多啲，出埋個結局

我老母試過成日夢到同一個人
如個樓主有以下情況。建議揾師父睇睇
持續一個月以上。夢同一個人
知道自己訓緊。但意識清醒
要小心。我老母係連續2年都夢見同一個人

個女人靚唔靚？

點呀又係幾個人共用acc呀？
你估而家仲係高登isp mail 年代咩

點解個熱門成日咁多人，時男時女，
前言不對後語，
出埋啲吸注意力嘅post，有冇咁撚多PR 公司呀

似你老母咩

夢境係你潛意識
你現實處理唔到的，包括內在小孩與創傷，會透過夢去話你知你要處理/ 幫你處理/ 修補。
如果覺得負面地影響到你，見意你去搵可信的解夢治療師，去幫你追索源頭。如果你覺得呢樣太new age, 要搵返啲「比較科學」的治療，可以搵心理學家。

你玩過/見過隻game?

有無發現個發展係距離愈來愈近，可能下一步就入到你屋企
仲有場景喺你屋企真係似撞嘢

對唔住 我已經係揀左張冇咁清楚

其實好多時解夢唔係戈個治療師幫你解，而係透過問問題，去挖最內心深處嘅嘢，有時個過程係你自己幫自己解咗

教你一招，
醒返嗰陣即刻瞓翻，
係呢一刻，你仲有意識嗰陣，
幻想你有ak，或者好大力之類，
係夢入面捉住條友，打鳩佢，
或者射鳩死佢，之後就會無事。

勇敢d 係個夢到打9佢
記住你係場主 個夢境係你控制

多謝我會試下等自己放鬆下先，如果都仲夢到嘅話就去拜下廟

射唔死打唔死點算？

你所講嘅嗰個女性可唔可以係我自己？

你ac 買返黎？

唔靚啊仲好得人驚

話說我都試過連續發鬼夢見同一隻野以前一家租屋住，貪果到平都知陰陰地，我係連續一星期發夢係屋企畀條女追，發發下會嚇醒訓唔番，到第晚再訓會係接番琴日個夢繼續發勁邪囉屌，後黎間屋都發生咗太多靈異野，成家頂唔順決定搬走去第到就再冇夢見隻女鬼

要克服恐懼就要面對恐懼

夢中試強吓強姦佢

對唔住我錯，麻煩大家不推文唔好阻住熱門

屌！！！！！！！我有其實係咩意思

應該細細個見過一次，我估仲係我中二左右，6年前

去洗牙，或者捐血啦。

睇字唔驚 睇埋樓主啲畫就即刻起雞皮

地點？

咁原本張清楚啲嘅係咩樣

Agger

幾個月就發一次 無事
但我信Inception 咁 人真係可以控制到夢境
控制到夢嘅發展

大家不推文回覆唔想畀人話我pr阻住熱門，多謝

Inception 咁
成架火車衝出嚟

成件事合理咗

你訓得唔好/睡眠時間唔夠SLEEPING CYCLE,
係未完成SLEEPING CYCLE中間就醒左,所以成日記得自己夢到咩.
建議你換下枕頭或者早D/遲D起身,睇下有冇改善.

我個惡夢仲on9, 有個識瞬移嘅婆婆，係棟唐樓到笑住咁樣追斬我

我唔迷信啊因為，好驚今晚又夢到佢

樓主試吓search 八尺樣 有啲似
日本古老傳說 唔係咩驚嚇野

Btw我啲夢超開心，分享下先，一掃恐怖嘅氣氛我發夢每次醒返都記得好多detail，全部都係旅行夢，有去日本某某村（啱啱醒時直情記得地名）嘅豔紅色花海之間用水泡游水；英國某處麥田之間嘅磚紅色噴煙工廠；仲有搭車喺天橋上兜住圈望波子汽水色、閃閃發光嘅海，繞圈轉住望，會以為個海係圓㗎
啲夢中旅行有曬旅程嘅開始同結尾，過程都有啲小趣事，好似蕩失路、同旅館老闆講價、老豆打俾我、趕住check in好似真咁，同人分享可以講到似層層
依啲夢我會用手機寫低，當另一個人生嘅日記，寫咗幾萬字了，有無人同我一樣

好，我諗諗先

師兄你po link 圖片模式都會有preview 嚇撚死

咁就好，但我都要揾出個問題解決佢，想瞓個好教

試過發好似既夢
都係困左係夢入面
醒左好多次，但都仲係夢入面
又開唔到燈，出唔到房
最後唔記得左點樣醒

應該隻鬼係你心入面的陰暗面..我建議你去睇下的催眠c 或輔導,再決定你的將來

打鳩佢同射鳩佢嘅目的，
係要你面對同面對完後嘅安心。
發夢咪又係大腦活動緊，
我地一日發幾廿個夢，
只不過恐懼係最深刻嘅感覺，
令到你更加記得咋嘛，
搞掂個夢自然唔會再發，
所以我發惡夢一醒就會即刻覆卓，
覆卓完通常都瞓得好。

我有排成日都發惡夢
我會責醒既
但第一時間會立即訓返
要入返同一個夢
開始控制返個夢

會唔會係屋企人呀

小夫，我要進來了

我想瞓耐啲，但醒嗰下好深刻，個心跳得好快

夢係虛構既，但慾望係真實的

樓上有人講過，search過唔似

唔係想話你pr，
我只係想知係咪有啲人真係咁得閒，
鐘意成日作啲故仔扮真人真事出post，
個原因係咩啫，

係太悶定係想有人注意定點呀
一個post 有幾千回覆會好有自豪感？
定想搵人同自己對答有交流？

好幸福啲夢好精彩

咁大獲陰暗面姐係咩，雙重人格？

樓主係咪平時生活好忙碌嘅人，忙到完全冇時間比自己有時間放鬆or玩？

真，我都會控制返個夢，
打鳩返條友，
如果真係有鬼，
要比佢地知邊個係莊閒。

屋企得我，爸爸同媽媽咋
我媽咪依家冇畀壓力我

我諗應該係你壓力太大，我個人onon99咁又過咗去，無咩煩惱可以嘅話去見下醫生/睇下自己搵唔搵到方法可以放鬆下自己啦

唔貼啦 你自己search 恐怖之森
我search果陣都嚇親

反而係試過有女鬼 然後入我夢

樓豬畫嗰條女都夠恐怖
佢再之後慎入嗰張有冇人有懶人包，想知但淆底

好對唔住

我唔撚洗讀書？唔撚洗翻工？

我係咪會得閒到晨早流流唔瞓多陣，喺度畫畫，作一個故事出嚟，引哂大家入嚟回覆，再畀你屌我一句開埋啲膠po阻住熱門？

如果我係一個attention whore嘅話，我開嘅po唔止咁撚少

跟據我理解個望你個女仔的確可以係你自己
上面有位ching講個套同我聽個套嘅講法幾似

樓主啲畫完全表達到嗰份恐懼 最後一幅嚇到我跳起

會唔會係你當時係好驚嗰隻鬼，但係冇為意到？
我試過發夢自己上緊網，碌碌下見到之前喺鬼片海報見到嗰隻鬼。日本男仔化妝化到好白宿埋一舊眼碌碌咁望住你嗰張，其實一直以為自己唔驚，因為知道電影係假係做戲，而個男仔本身係一個好可愛嘅童星

之前試過玩練膽睇貞子，結果有一晩夢見間房有貞子，好在嗰晚咁啱有人同我瞓

都係隔一段時間先發生，唔係即日見到即晚發。恐懼感埋咗喺心入面，去到某一晩發出嚟。

睇/聽完恐怖嘢覺得嗰晚會發惡夢，其實又冇嘢

應該要搵師傅上你度睇下，如果係我，個夢持續1個月我晨早都去搵師傅

連登剩返時事台咩
唔使點理 要鬧點都係鬧

上個禮拜發咗個夢中夢。俾個女鬼一路追我，最後俾佢捉到。但係佢無害我仲同我講嘢，把聲仲好似我阿媽。之後我醒咗，見到房門開咗，廳燈都開咗，有個唔識嘅男人係我屋企到。我過去同佢講嘢，突然間聽到好似我阿媽把聲係後面叫我個名，我擰轉頭望個下就真真正正醒返。

係，尤其呢排讀書，翻工都好chur，夜晚會有2個鐘打下機

Diu 我都試過前面部分一模一樣，係最後我自己係夢入面大叫，個身體初頭都係比唔到反應，係因為一路夢入面大叫，個身好似聽到d自己發出ge「嗚嗚嗚」聲就醒左，醒左一開眼發現都係係間房到就驚到成晚唔敢訓

樓主試下同佢傾計，可能佢無惡意

個女人做人呀嫲未？我十幾年前上亞洲最大線上遊戲中心個陣已經見過張相

最鍾意發惡夢 好刺激好似玩恐怖game咁

兒凶3

係屋企真係似撞野
我係撞左之後先發夢
夢見係自己間房見到佢 驚到仆街

建議幾樣試下有冇改善
1) 留意下自己點醒，如果係鬧鐘鬧醒自己而起身好辛苦，就係sleeping cycle 問題。 係既試下換鈴聲，時間再set下早/遲d。好多人都係指定時間要起身夾硬係sleeping cycle叫醒自己，睡眠質素好差。可以配合下電話的睡眠監控，叫電話係淺層睡眠時叫醒自己。
2) 搵youtube果d幾個鐘relax music播住訓 用外在環境影響下自己發夢(唔好set自動播下首，到時唔知條片loop左去邊)
3) 如果解夢會令你釋懷我就幫係解下夢，由細到大都夢d差唔多的野，好可能你對果個地方有童年陰影。如果次次都夢到差唔多的野，而果樣野係令人難受既。咁就有可能你內心好怕某d事情發生。腦入面用投射方法令自己有d心理準備，到真係發生果陣自己唔會崩潰。
以下9up 引發你自己想像原因：我就咁睇你係好怕屋企有異變/有人入侵，係咪屋企人曾經有外遇果d令你好困擾？

屌我都試過 當初自己去日本訓酒店 訓左兩日都比鬼壓 以為自己第一次去旅行同自己一個人去 太緊張壓力大先會咁
點知第三晚就發惡夢 比個啊婆拎住原子筆追住黎插 比佢逼到去鐵絲網 搶撚左佢支筆 點知佢又有第二支 嚇撚醒左

只係試過間唔中發夢俾鬼追
有次係夢見屋企個工人姐姐好唔自然咁望住我笑 好恐怖
之後我係夢到大叫 叫叫吓就醒咗
發現原來我現實都係到叫緊

搭單問 鬼壓床咗廿幾年 有聲無畫面有無得救

樓主幾大？有無夭折咗嘅兄弟姊妹？

你係咪執到d利是果d?

19，冇獨生

想問樓主每次都係夢見同一個女人？

冇

呢個夢就一直都係呢個女人

夢我就唔識解啦
送幅圖比你
睇完好去訓

建議問下屋企人睇下有無隱瞞先？
最近有無親戚過身或者有無親戚好耐都無人拜？
持續咁耐應該係親人做 其實佢可能係好奇想關心你

如果係呢個case好易搞

我都會mark低
不過多數都係啲好科幻嘅情節 魔法使 法師 傭兵之嗰啲
比人睇到應該會以為我中二病

1: 呢排瞓教都好快入睡，
正常9點半左右會醒(早過鬧鐘響）
2: 呢排會試下，多謝
3: 屋企人冇外遇，綜合樓上其他人意見，我諗係我壓力一大先會發呢個夢？但今次佢發展唔同咗

解夢,主要有幾樣野

1.第1次發呢個夢的時間
(好似以前咁)

2.夢境地點
(屋企發生 AND 走廊)

3.夢中的人物及行為
(好似以前咁，我試過發夢畀人追，我沖翻屋企鎖門入房，後尾見到追我嘅嗰個男人，喺我房窗望住我。（我間房喺2樓，望住我嗰個係一個好巨大嘅人）AND 呢條臭閪就係成日𥄫我嗰條女，佢試過喺呢度望住我
)

4.發夢後的個人情緒
(但啱啱瞓醒，夢入面有咗新嘅發展，而我就起咗身，心跳跳得好快)

答案:A 你小時候有可能遇上過一啲事物(e,g 暴力/欺凌/追數....),令你覺得外面嘅世界好危險,家裏令你有安全感,令你決定逃回家中,因為你覺得家可以保護你,你最近可能重新接觸到與夢境相關的事物,令你重新回想起呢個夢(好巨大嘅人:權力好大/身形好大)

答案:B 同你睇過的電視/電影有關,相關情節,令你有陰影

答案:C 這不是夢...(意識上的投射,你自己意識到真實的危險或不安 )

利申:無幫人解過夢

個女人應該係代表緊係現實一啲你好恐懼嘅嘢？

放鬆啲 我成發到呢啲夢 覺得好好玩 好刺激 不過發完個一排成日好似有野跟住我咁 仲掂我

介紹比連登仔食

你圈住果d
咪係用男仔身份問嘢囉？
唔明你噏乜

同一個夢持續發 多數走唔甩靈異嘢

我兒，要謹守真智慧和謀略，不可使她離開你的眼目。……你就坦然行路，不致碰腳。你躺下，必不懼怕；你躺臥，睡得香甜。

箴言 三章21節，23-24節

唔好再嚇樓主啦

走唔甩就打撚7佢啦 唔好覺得唔夠打 佢攪9你 你一定要惡過佢

入屋打9佢
屋係我既 打死唔好怨

試吓突破心理枷鎖
喺現實係咁諗住用把刀斬鳩條女
你係咁諗之後，夢入邊嘅你就會潛移默化拎刀出嚟斬鳩佢 結束惡夢

收啦

連登而家你私人擁有？

多謝巴打分析等我諗下以前有冇試過有咩陰影

佢越黎越近喎
遲下相信佢會係個夢入面入你屋
之後到佢埋到你身就遲啦………

我有諗過係咪我自己

看哪！上帝是我的拯救；我要依靠祂，並不懼怕。因為主耶和華是我的力量，是我的詩歌，祂也成了我的拯救。

你屋企有鬼

睇過夢的解析
應該係想扑野

如果我成日發夢無俾人追但一直都完成唔到嗰件事呢？
有一個夢俾人追斬入𨋢好深刻
細個發過啲夢就換極衫都未返到學校 會遲到

仆街 手多禁左入去 今晚要見到佢了

淨係睇字都起雞皮
好不安

有本書叫 精進潛意識 有講到潛意識同夢境相連 可以睇下 幾實用嘅一本書
如果個夢一直都好困擾你可以試吓睇催眠治療啊

如果有嘅話，搞我一個就好了最緊要唔好騷擾我屋企人

邊有得揀幾時醒 扎醒就有份

希望可以繼續update下

唔好啦，我唔想再發夢

仆街睇到依到起哂雞皮
試下係夢境天馬行空啲反擊 例搵火箭炮連人帶窗轟爛佢
再唔係一腳伸佢落街
要記住個夢係你控制 你最惡 你想點都得 因為依個係夢

btw 試下我攬住你一齊訓睇下會唔會好啲

無乜料到

唔係呀，我係想知點解你時男時女，
出啲post 身份又前後唔對

係共用acc?(雖然呢個理由好廢）
咁都係一個理由丫，你都可以咁答架
都係想得個知字啫

下世小心d

如果你真系好困擾,你有2個方法:

1.心理醫生 (FIRST)
2.揾催眠師

用男仔身份係幻想自己係男仔定係共用acc 果種呀，
我嗡就係字面嘅野囉，
咁佢點答都得架，我都係想知啫

我間唔中會發夢比鬼追
有次喺夢入邊嬲得滯，一拳打落隻鬼
然後就醒咗，之後一直都冇再發惡夢

由細到大都夢見，到依家都未有咩行動，一係佢冇料到，一係佢冇惡意

我有個客屋企又係有隻鬼，會彈琴俾佢聽相處得幾和睦

你試下當真係有隻鬼，睇下接唔接受到呢種心態

點解我問下佢野都叫我私人擁有先
完全唔知你想講咩，
喂我好奇呢個問題同佢討論一下都唔俾咩，
使唔使問下都起哂鋼呀

幫手不推文

去旅行住其他地方嘅時候有冇夢見佢？
如果冇夢見
淨係喺屋企夢見
你屋企有鬼嘅可能性都比較大

你唔夠惡囉過去打七佢 反正係夢

我以前有個表姐
佢幾好人 細個成日請我食雪糕 又帶我出街
但之後有件事搞到佢無耐就走左..

佢本身自己住 單身
有次佢同我講 屋企近排成日唔見野
由細細包既朱古力 去到電腦
都成日係放工返屋企之後唔見左...
果件事困擾左佢好耐 因為屋內其他野仲係整整齊齊
無被翻過既痕跡⋯⋯

表姐當時都懷疑係唔係自己整唔見/有夢遊/失憶症
但係屋入面既物件一件一件咁唔見

佢試過報警 但係又查唔到d咩..
表姐把心一橫自己買左個cam返屋企裝...

裝完cam果個禮拜
表姐間屋無再唔見野
佢翻查過cctv 記錄
的確無人入過屋....

正當佢以為件事已經完左果時
有日佢放工
道大門被人用美工刀刻住

「你覺得你可以走得甩？？？？？？？」

佢果時驚到即刻跑去差館
上到佢屋企睇過哂所有野
全部都無被人郁過
Cam記錄都影唔到有人入過佢間屋

有人問佢有冇得罪過人
佢都係答無
事實上佢本身個人就係好和善果種
甚少同人發生爭執...

佢之後係我哋到住左一排
搜查過指模 大門 都無被人格硬開過既痕跡...
佢自己都唔好意思一直住喺我哋到

兩個月後就搬返佢自己屋企....
一直無事住左一排

突然有日佢不斷禁我門鐘 拍我屋企對門....
我開門俾佢入
佢成個人震哂
入到屋就不斷抽搐 暈左係地下
最後突性心臟病過左身

期間我哋去過佢屋企睇佢個cam......
果日有個戴鴨咀帽男人走入左佢間屋
入到屋後不斷拎表姐既衫黎索
係佢屋入面搞左成個幾兩個鐘
仲打開佢衣櫃拎左兩件衫諗住放入衣櫃

係佢搵搵下既時候突然間向住門口方向望住

跟住跳左入衣櫃入面
呢個時候....

Cam入面影到表姐開門返黎
表姐一返到去就走入部電腦睇返果日既cam
望到自己返屋企果一刻直接衝左出屋....

最後果個人被人通緝
但好耐好耐都無搵到佢...
表姐曾經講過有個男人一直煩住佢 又講過試過跌咗鎖匙要用後備鎖匙最後過兩日又係櫃桶搵返條匙....唔知關唔關事

用第二個角度問人，會有唔同嘅答覆。

例如:
有冇絲打好中意食xx -> 絲打自身角度答
有冇巴打條女好中意食xx -> 男仔會用佢角度答佢女朋友點點點，表達埋佢內心嘅感受+ 絲打本身自身角度答

我就係想知道到底其他人會就住嗰個話題有咩感受，咪咁樣問

佢幻想自己係男仔姐ching唔洗咁大壓力
我係pr我就改個更加吸引人嘅標題啦

我一開始都係，mark得愈多，好似技能升級咁愈嚟愈記得多，開始有條理

樓豬有冇考慮去日本跟伊藤大師學下野
真係畫到我勁驚
睇到一眼就拿拿臨碌走

去旅行冇夢過，上個星期去媽咪間房瞓都冇夢過，次次都係自己一個喺房瞓先會咁唔通係我間房咩

富江嗰啲？我都好撚驚佢啲漫畫，嚇親你對唔住

希望你快啲無事

樓豬你畫完自己個幅有冇驚
富江我又唔係特別驚
你個幅creepy好多
頂我已經驚整容液廣告驚到買左youtube premium
而家又見到樓豬幅野
好L黑仔

夢入面再得人驚啲依家望翻係心寒姐。希望你地平安冇事

希望樓豬快啲冇事
去拜下神可能有用

搵唔同廟拜下上下香
同屋企人講
惡過佢
戴玉
睇下長輩有無人識啲道士之類作下法

好驚

根據西洋鬼片既經驗，應該係夢境到問定佢叫咩名，到現實出現時就可以叫佢個名出黎叫佢落地獄

點解咁簡單嘅畫都咁恐怖

如果你zoom近個cam
你會見到表姐睇cam果陣時衣櫃道門打開左少少

果個人一齊睇緊cam

sorry 笑左出聲

你起邊度搞埋D女鬼返黎...................

樓主可以試下每次發完夢起咗身仲記得嘅話
用文字記低佢
睇下會唔會有啲咩關連
同個夢嘅變化

咪撚理鳩佢啦 連登只可以有時事政治咩
由高登到連登 不嬲都有好多唔種類嘅post架啦
佢無野搵野嘈姐

周公再世
痴線呀合理到呢

最後點？

屌你好撚恐怖 係咪真架

你試下係個夢裹面返上床訓覺，訓着咗你會離開咗屋企， 再試下返番你個單位睇搵唔搵到咩線索，再整醒自己

樓主好有濳力畫恐怕漫/插畫

我會打柒佢
因為好多時發夢都會有超能力
自己想點就點感覺好正

睇佢個名就知假la lol

Slender man???

樓主會唔會一直都覺得屋企道門好恐怖?
有冇印象細個時候有人係門口望入黎?
如果係既話你換左道門去，或者你試下將你驚既原因由隻女鬼轉移到道門。 可能對你有幫助

不如試下係現實加啲場景
例如貼啲符或者掛啲畫
係窗框到加鏡
睇下夢入面係咪真係你定另一個人

如果夢入面冇符冇畫可能唔係你屋企黎

唔get喎 咁點解未來嘅自己要係咁望番宜家嘅自己？

btw巴打識解夢？

日頭白白睇呢個post都嚇親
成個人寒左一寒

我阿媽無神論。開始時候以為精神唔夠
持續年幾訓著左。個意識清楚下。訓係我阿媽隔離。用手搲到啲肉爛曬 。嚇醒有時會大叫我個名叫救命。最尾同我啲親戚講。親戚係廟到搵人睇阿媽8字時候。即講到我阿媽問題
最尾曬左幾萬銀。做法事請左佢走。之後再無夢見到佢。單野都成十年。以前我都唔這鬼神。宜家唔多唔少都會信下。

細個試過

係屋企梳化睇電視個陣俾 咕嚕定哥布林 係窗口捉走左
老豆後面係咁追 追唔到
就醒左係床
老母係度拖地
問我做咩成地泥
我話俾鬼捉左
屌突然床頭個窗又出現隻野捉走我
又嚇醒左 咁樣先真起身

真心輕鬆…前日先發完 夢中夢 夢見我訓醒 諗住訓番個時覺得唔對路 扭轉個頭望下身後 見到成個Annabelle 樣嘅女人係我半米後用詭異嘅笑容望住我笑…
個刻我就知道我未醒…諗住整醒自己轉個身再訓啦…仆街！點知唔比我起身wor
咁我就回想起之前學過改夢…DLLM直接改成春夢…起身直接除撚哂佢啲衫…係咁大大力抽插佢插左一陣以為出左…屌！原來未出嘅！喊撚左出黎
而家諗番起…Annabelle 咁嘅樣都屌得落手…仲有咩我係唔得嘅

頂你點解可以畫到個女人咁形象生動

中式都得
知佢叫咩名 咩時候出世

Diu..
樓豬大獲

毛管凍

試過有排玩ps戰神玩得多
真係一發夢就kratos上身咁
殺到片甲不留

有冇諗過個女人係你自己

陽氣唔夠 要性交轉運

都試過一瞓落床合埋對眼就見到有一隻男疆屍 個樣灰灰白白喺屋企門口企喺度
之後嚇到起身開燈 隔幾分再熄燈諗住瞓啦
一合埋眼就見到隻嘢企左喺走廊
即刻再開返燈以為自己「形住」 就去YouTube 睇條片再瞓
點知再一合埋眼就見到隻嘢企喺床邊 即刻嚇到瀨屎
後來戴返塊玉就無再見到佢
第二日睇返日曆先知原來咁啱係農曆七月

如果發埋個結局 樓主就出唔到post架啦

樓主畫得好恐怖，睇到打左冷震幻想到個畫面

樓主有無睇過猛鬼街 你做主場就得

屌9條女la,笑到咁

有樓上有人講係我嘅陰暗面

八尺巨人?

畫得好似Jeff the killer

啊你講起，記得之前我禁1條link係佢，仲要閃下閃下
嗰晚都嚇到咁敢瞓

第一個夢嗰個男人？
應該唔係，我間房喺2樓，佢喺窗烏低身望住我的

其實持續左咁耐，點解唔把心一橫同自己講，再見到佢就沖出左濕佢老母一獲金既？

我成日聽鬼故
有次講起如果個夢係持續咁發
最好都係搵個師傅問下

佢真係好恐怖
細個成日睇creepy pasta都會瞓唔着

想問夢遺個啲係咪女鬼壓床

原本諗住比負皮
但又來了畫得唔錯

經驗之談
首先，你要知道呢個係夢，有左自我意識後，你可以有好多反擊方法，甚至令佢永遠消失，因為呢個係你嘅世界。曾經聽過，可以會畫記號喺手，得閒望下手腕，分清現實定夢，我冇試過

或者，你可以做啲野令自己沉睡、訓得好啲，因為人只會喺淺層睡眠附近發夢。唔好飲茶/咖啡，訓前一個鐘唔好飲食等等……

利伸:由幾歲開始發清醒夢，以前會一日訓十幾個鐘，只為夢見更多野。

Agger次次發惡夢都拎火箭炮

你記得幾時開始發呢啲夢？

你屋企有污糟野！！

得你間房有問題係完全唔出奇呀
搬其他地方瞓啦

唔知係咪人既關係
我喺嗰D就算訓半個鐘
都會發夢嘅人嚟
之前有一排屎忽痕
好奇想試下好似你地咁
先發現夢嘅內容東一忽
西一忽極唔合邏輯
幾乎一定會有識既人
但喺地方不停跳躍
一時喺好似喺個奇幻森林
一時喺巴士 飛機乜㭍
發生嘅事仲要怪到無論
根本唔知點先寫得有條理

我一直都好奇好多人都係咁出post，
所以間唔中我都問下，
但都係冇人答，咁樓主講左原因，
咪又了解到多一種心態咁啫

只不過呢排興捉pr，大家先覺得我係專登黎捉樓主啫

我試過類似
仲係夢中夢
醒左都係個夢
仲講到明唔比你返出去
仲扮我老婆拍醒我

其實應該係啲鬼係我屋企自出自入攪我
因為我放左四面神就冇事了
仲訓得好好

因為我係好招惹依啲污糟野

係lo吊

會唔會係壓力問題 日有所思夜有所夢
因為我都會咁 有時日頭工作忙過頭 野做唔晒 夜晚就會發夢響個夢入面好忙
夢入面會不斷咁有野未做 仲要解決唔到件事有種kick 住響度既感覺 但係就未必係發番工作相關既內容
有時俾客追到癲 夜晚就會發夢俾鬼追帶野番屋企做會發夢俾鬼追到番屋企

我係極多夢既人
但如果我重複發到你呢啲
第3-4次之後我一定諗
會再發就沖埋去隻鬼到
反正被鬼捉到都係嚇醒
被酒樽捅到醒番都係痛一陣
之後無事 我淨試過上面兩個

樓主去救返個平安符都好，安心啲
我之前試過發夢，場境就係我係張床瞓覺，前面突然有個人企係到，佢個樣不斷變做我識既人，勁驚，最後變左做我呀媽，唔知點解個心安左，但佢愈黎愈近，仲向我塊面吹左啖氣，跟住我就醒左，個啖氣好真實

門中細位，即是𨳒。

損盈成虧，盈即月圓，虧即月缺。此圖孤影，作虧解。
而影處左，即是虧左的意思。

側頭貌，臣也。右窗通又。兩腳在下，作月。臣又月作腎。
此圖應解作腎字。
整個夢的意思就是，𨳒虧左個腎。
絲打應該帶你男伴去睇醫生，如果拖得耐，就會好似你個夢咁，
有另外一條女起你門外虎視眈眈，有機會就會入屋食埋你男朋友。

咁都得

屌，我細個都發過類似
不過係個嬰兒公仔踏住3個轆單車係鐵閘出面望入黎
細個一發驚撚到震

拜廟跟得仲多 你要搵睇到果啲野嘅師父

屌你笑死我

下做咩搞埋佢腎虧？

睇到我好驚

咁最後點樣走左？

我細個都係晚晚發同一個惡夢 發左10幾年 直到我搬左屋就冇再發過個個惡夢 所以可能係你間屋有野
最近聽過一個講法係 有啲人個神主牌放錯左 啲香火比唔到仙人 佢地有得睇冇得食 所以會用呢啲方法提你搞返好佢

自膠 岩岩睇到

想同你玩

揾師傅 睇睇佢好wo

我有時都係咁唔係次次都有條理
依啲夢勁搞笑，依啲先有夢嘅感覺記嚟都幾好玩呀

絲打，唔好咁難過住。
呢D係上天比你嘅啟示，我解釋比你聽姐。
天門開闔，能為雌乎？
如果順應天意，你同佢個腎都仲有得救嘅。

笑到我

洗唔洗畫到咁恐怖啊

樓主既夢好多人發過
源頭係呢個政府廣告

會唔會係樓主比自己嘅無形壓力，似係你由細到大會唔會好在意人哋對你睇法，所以係夢反映出嚟

好認真講你係時候要考慮搬屋

你去旅行住喺其他地方嘅時候
有冇試過發呢個夢？
如果冇嘅話我諗你嘅情況同我以前好似

有污糟野一定係會有身體不適

你留意吓自己會唔會經常都好攰

又或者經常同人地有嗌霎

覺得自己好似好唔好彩咁

靈異角度睇
可能係個啲咩冤親債主
你唔知幾世前欠佢野
佢搵緊你要你還
啲恐怖節目師傅成日講
利申：鳩噏

其實成件事好浪漫

唔敢講你係咪撞鬼如果你發覺再近啲建議你快啲解決方法

唔迷信嘅就搵解夢師/心理專家，似係你比自己一個自己唔知嘅無形壓力

迷信就搵師傅/通靈人仕幫你搞搞，有機會同你前世今生/因果債有關

樓主幾時出本繪本講鬼故

我諗屋企既寵物都係咁樣諗我地

Wtf 會唔會太得人驚

咩嚟 唔敢睇

如果你信
可以去紙札鋪問下
好似有得查唔知咩
緊住佢會叫你燒嘢
試吓，可能無事呢

再唔掂咪搵醫生
晚晚嚇醒都唔係路

咪撚理班cctai賤畜

Eason首 防不勝防 啫

把口係血紅色？

樓主男定女
有無男女朋友

去黃大仙問下啲師傅？

樓豬 今晚有冇發都要同我地報個平安呀
最好就真係快啲搵人睇下

加油

頂

我以前有個朋友都係，佢話佢細個係屋企個陣有個長髮著高踭鞋嘅女人係門外面，一直嚮佢全朵叫佢行出門口。佢即刻問佢老母有冇聽到有女人聲，但佢老母話聽唔到，不過我fd仲係聽到個女人一直叫，好彩個fd到最後都冇理個女人，平安無事到宜家。
佢一家後尾搬咗就更加冇呢d事發生，唔係夢，係真人真事。

睇完樓主個po諗翻起好耐之前試過訓醒全身郁唔到 連把聲都叫唔到 用盡力都係得少少聲講唔到野咁 之後突然之間又冇事正常翻

落咗妝應該幾索

Jump scare?

諗返起朋友個夢又係同樓主一樣咁恐怖
我朋友又係發同一個夢發左好多年
佢每次都係夢見自己係間房到望住個窗，呢個時候就會有個紅衫女人係佢面前正面望住佢跳左落樓，當佢開窗望下面個女人既時候，個女人就係突然間由訓係到企返起身望住佢，然後沿着牆望住佢勁快爬返上黎
呢個時候我朋友勁驚即刻關窗，關門，鼠入被入面。冇幾耐佢聽到有人想擰開佢屋企門既聲，仲要勁快，吱吱聲。我朋友就走去開門，一開門就見到個紅衫女人企左係岀面。佢勁驚即刻關門，一拎轉身就見到佢廳吊牆既大風扇吊住左個男人係到，不停轉，不停轉。當個男人停低望住佢既時候，佢就醒返，個夢就完左。

嚇死我

衷心希望樓主可以快啲解脫呢個惡夢⋯⋯
聽日再報平安呀樓主

有一個category係恐怖game 之類 好懷念

我呢半年成日發同一個夢 夢見一個一個好細既鐵籠入面養左好多好多隻倉鼠 堆積如山咁 佢地係入面好似好痛苦咁 咁我就拎其他倉鼠籠分開佢地 但倉鼠籠唔夠 又要太多隻倉鼠 跟住好壓迫好辛苦 然後就醒左

我都試過發夢俾男人追跟住沖返屋企 然後個男人係屋企個門gap網住我

試過發夢夢既場景同做緊既野同我訓著之前係一樣 我係係個夢到嘗試叫醒自己 嘗試郁手手腳腳 但都唔得

請問樓主安好嗎

琴晚好好瞓！大家唔洗擔心

如果再發到個夢我會再講畀大家知

擺明你屋企有鬼，現實同你溝通唔到，入夢話你知佢想同你溝通啦

冇㩒到

點頂得住 持續發一個咁恐怖嘅夢
係咪有人想報夢俾樓主

夢係代表人既深層渴望&恐懼
btw祝你好夢

我試過由細到大間中發夢
嘅場景都會喺屋企附近嘅商場
有少少唔同，可能多咗一層or多咗地庫
但每一次都係惡夢，冇一件係好事
細個發就睇人跳落去，大個就冇
就發夢喺商場裡面兜嚟兜去

樓豬冇事就好